# Marketing for data science course

Ce répertoire est pour le cours de data science et application marketing dispensé, par moi, à l'ISSEA Yaoundé.

Chaque dossier représente un use case abordé en classe.


## Auteur
MBIA NDI Marie Thérèse


